[仆街鳥][分手]琴晚我見家長果陣掉撚左伯母舊牛扒出窗

我同女朋友拍左拖半年, 感情一向好穩定
琴日終於輪到見家長既大日子, 我心情都有啲緊張

我女朋友係單親既, 佢老豆係佢細細個就走左佬, 得佢阿媽一個女人湊大佢
沿路一直我都好緊張, 我女朋友就安慰我話伯母其實好好人, 仲叫我一定要俾到個好印象佢, 唔可以有咩差池

大概7點半到我地去到佢屋企門口, 禁完鐘之後伯母黎左開門
第一次見伯母個樣, 5字頭肥肥地, 但冇預期中既霸氣, 反而個樣幾和善, 笑笑口咁, 令我諗起我阿媽

伯母超熱情咁叫我地唔洗客氣入屋坐, 我地就3條友坐左係梳化到吹水, 出奇地伯母冇問到我收入同有無樓既問題, 反而問左好多我平時點同佢個女相處既野, 仲話我好好仔嫁得過, 我就有時搞下爛gag, 氹到伯母笑口騎騎, 兩邊一來一回傾得好開心, 心諗呢次實得米啦, 女朋友個樣都好滿意

講到差唔多既時候,伯母就問: "肚餓未啊,我煮左牛扒呀 "
我就答:"哇伯母你真知我心,牛扒我最岩喎 "
女朋友:"係啦係啦拿拿林開餐啦為食佬"

無幾耐伯母就入左廚房攞左3碟熱到出煙既牛扒出黎,仲話"你地黎得咁快,我差啲煎唔切添啊"而當我終於開刀切落去塊牛到既時候, 我先發覺:

仆街啦, 生到咁撚樣既

我自己當然有食過牛扒啦, 雖然我平時食開medium, 但rare都接受到, 可惜前面呢舊野我真心食唔落, 先唔講佢韌到仆街, 一切開入面紅色架屌你老味, 好似求其煎完一兩分鐘就攞出黎咁, 呢個時候我成個腦亂到仆街, 諗緊點樣先可以處理左呢塊屎而唔會傷到伯母面子

同佢講我食齋?我岩岩先話完牛排我最岩喳喎,咪當人on9啦

呢個時候伯母起左身:"我去廚房睇下啲甜品點,你地食先啦" 伯母一入廚房, 我即時金晴火眼咁周圍望個廳, 終於俾我望到飯枱隔離個窗, 呢個時候我分秒必爭滴晒汗, 伯母隨時有可能返黎, 錯過左今次黃金機會就實腸胃炎啦, 我一手攞起舊牛扒, 用盡全力向住個窗中間一飛!

啪!
果一下聲大到我諗成層樓都聽到
我唔知伯母平時點抹窗可以抹到一塵不染, 連反光都睇唔到, 但睇黎佢又要抹多次了

牛排汁彈到周圍都係, 我望住舊牛排痴住係個佈滿汁液既窗到, 慢慢咁sir落黎, 最後掉左落個地下到, 我個心即時涼左一涼, 女朋友比我嚇到震左一震, O晒嘴咁望住我

伯母聽到果下啪一聲可能以為有爆炸, 即時由廚房衝出黎問: "哇咩事呀?"
佢望左一望地下果塊牛扒, 再望一望我個空碟, 然後再望下個窗, 個樣好似食左屎咁, 成間屋都靜撚晒

"呀......我岩岩諗住切......點知塊牛好跣......又會咁唔小.....心既"
伯母無理到我, 行左去攞紙巾開始抹翻啲牛扒汁, 我即時起身
"伯母......呢啲粗重野......等我黎啦......"
我一路抹,一路以笑遮醜咁笑下自己, 諗住緩和下氣氛
"哈哈......又會咁論盡既......哈哈哈......哈"
過程中我淨係聽到自己把笑聲, 伯母望住我一句野都冇講到, 女朋友頭dup dup好似想喊咁, 如果而加有陌生人行入黎, 見到有個男人一路跪起地下到抹野一路傻笑既話, 相信我會俾人捉去青山住一排

我唔知要點樣先可以氹翻伯母, 唯有擺翻舊牛扒上碟, 坐低開始食......
仆佢個街, 舊扒入面係凍架
結果嗰晚, 我再無聽過伯母開口講一句說話

我個肚由今朝起痛到而加, 但又痾唔到屎,有冇巴絲可以救救我?

認真架頂

仆街啦女朋友由琴晚起冇覆過我whatsapp

你唔好咁啦我而加真係好撚痛

點解我會睇哂

我想問飲多啲水會唔會好啲架

大家覺得我要做咩先可以cool到煲?

自推

阿詩我知你有上連登架,你聽我解釋啦

有創意

我都想係假架

點解連電話都唔應我

你係咪特登改名黎串我

拿我今日成日都無去過睇醫生 算大懲罰啦掛

唔好嬲我啦

笑到停唔到

我知我抵死

佢乜都冇應到啊屌咁都叫對話?

屌仆街啦我睇唔到佢icon

又撚新會然

咩啊

單tick tim啊屌

巧巧笑

討厭牛扒

見證潮文誕生

我條女唔理我啊

癡線佬呀

夠鐘記得食藥

你班仆街係咁要我po whatsapp
好囉

幫我呀!點幫啊

It's fucking rawwwwwwwww

係啊

佢icon呢

俾人block Q左

樓主好比心機 仲專登整埋個假對話出黎

係呀係呀

樓豬曲線同人講佢有兩部電話

九成用老母電話

得我自己一個講野之嘛屌

樓豬高汁假膠

話時話點解正皮負皮咁平均

0/10

Tl dr

幾好笑喎又

樓豬有更新未？呢個古仔又幾好笑

1分

幾好笑

好撚好線

乜又係你啊痴線佬

契家佬 ?

實係啦

笑撚到仆街 唔錯唔錯

屌你老母，我已經將舊牛扒連埋塵食左落肚啦，仲想我點

食撚左屎就有你份

屌你老母笑到我

關伯母撚事咩 掉左落地下都仲執番上黎食抵你肚痛

樓主假膠

屌又會咁撚岩既

又係你個癲佬

個ac我同阿妹共用架

又係你呀？

早排又話啱啱生咗個仔 老公出去偷食
今日又 0分

點可以比個女嫁ed弱智仔

唔係我啊我同老母共用ac

都唔同名

而加咪唔俾囉

雖然0分 但係都係笑左出黎

笑丫

屌你老母舊牛唔能jar jar聲

正皮 上一頁

我就黎痴線啦